【大件事啦！】 特朗普政綱出台：「不再依賴中國」。脫鈎已經成為美國國策！ 吳志森

20200825
【大件事啦！】
特朗普政綱出台：「不再依賴中國」。脫鈎已經成為美國國策！
吳志森

Ng Sam
248K subscribers